1個毛漢>500萬港人

有咩啟示？有冇再令政府跪既機會？

去is參軍